摩二季點樣話？

好似個城市會拎冠

原來摩二季咁解

2-0

同市共榮論

食雞胸

捉鬼